<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<biblioteca>
    <libro>
        <titulo>Binding 13 (Los chicos de Tommen 1)</titulo>
        <autor>Chloe Walsh</autor>
        <ano-publicacion>2024</ano-publicacion>
        <genero>Literatura Juvenil</genero>
        <idioma>Inglés</idioma>
        <sinopsis>
            Una historia de amor épica e inolvidable: llega en español Binding 13, el primer 
            libro del fenómeno de TikTok Los chicos de Tommen, de Chloe Walsh Nunca habrás 
            sentido con tanta intensidad el poder del primer amor como en este romance 
            deportivo.
        </sinopsis>
    </libro>

    <libro>
        <titulo>Matrix</titulo>
        <autor>Lauren Groff</autor>
        <ano-publicacion>2021</ano-publicacion>
        <genero>Ficción histórica</genero>
        <idioma>Inglés</idioma>
        <sinopsis>
            Esta obra sigue la vida de Marie de Francia, una joven que es enviada a un convento 
            inglés en el siglo XII. A medida que crece, Marie se convierte en abadesa y transforma 
            el convento en un lugar de resistencia, poder y fe. Es un relato sobre la vida monástica 
            medieval con toques de poder femenino y espiritualidad.
        </sinopsis>
    </libro>

    <libro>
        <titulo>Los trucos de la bestia</titulo>
        <autor>Lide Aguire</autor>
        <ano-publicacion>2020</ano-publicacion>
        <genero>Literatura Juvenil</genero>
        <idioma>Inglés</idioma>
        <sinopsis>
            Mikel camina bajo la lluvia tras otro día de trabajo como fotógrafo en el periódico local 
            cuando se cruza con un coche que sube la cuesta de un parking cercano. Entonces lo ve al 
            volante. Solo que los ojos del diablo no son de color rojo, ni siquiera desconocidos: 
            pertenecen a su vecino de la infancia, Iván Katz, en la actualidad un próspero artista y 
            emprendedor muy conocido en San Sebastián y que clava su mirada en la de Mikel en un instante 
            que cambiará la vida de éste radicalmente. No solo por lo que descubre en las pupilas del 
            hombre, sino por lo que atina a ver en la parte de atrás de su vehículo: un joven 
            desaparecido hace poco; un niño bien por el que se han levantado las alfombras de 
            media ciudad.
        </sinopsis>
    </libro>
</biblioteca>

<!-- ¿Podrías transformar algunos de los campos en atributos dentro del etiqueta título? 
Sí, podría especificarse más mientras no se utilicen ningunas de la etiquetas repetidas. -->


<!-- Realizado por Irene Frías Ramos -->